拉莫斯歡迎尼馬去皇馬

尼馬今夏以天價轉會費由巴塞隆拿轉去巴黎聖日耳門，引來外界追訪。
不過，有新聞指尼馬在PSG生活不愉快，他和教練艾馬利不太合拍，甚至有傳皇馬可能出手挖人。

拉莫斯表示，皇馬絕對歡迎所有人才來投：「皇馬歡迎所有最好的球員前來，尼馬肯定是其中一個。當然，可能他轉去PSG比較容易，要直接由巴塞來皇馬很困難。不過足球世界變化萬千，我絕對歡迎尼馬轉來皇馬，我和他的關係不錯。」()

賤種拉莫斯多嘴狗 -.-"

岩啦
尼馬咁撚賤
入賤種蝗絕配

替牙朗

成班笑屁馬過PSG on9,
人哋擺明過冷河之後去蝗啦

皇馬買簡尼好過泥馬啦